唉 我自己貪玩落去老蘭訓醒發現比人執屍

我月尾就同我男朋友結婚 佢對我好好 一直同我講要娶我愛錫我 好節省咩都買比我 就算窮到冇錢食飯都會買禮物比我 我好愛佢 對我家人都好盡責 我同自己講一定要留個處比佢 但我唔生性 琴晚飲醉比個唔知咩男人拎走左 依家去緊驗性病 我怕惹到佢唉我唔知點算

有冇人幫我

幫你驗性病？

假膠
好耐之前已經有同意既post
唱衰港女
你都係想我話你一句 雞

可唔可以安慰下我

老基佬

唔係驗愛滋阿

*同樣

你做慰安婦先

襯仲有人執你屍快d轉行做雞撈個風生水起
置業乜乜柒柒做好曬再搵人埋單先係出路

btw 抵死

我女人黎

驗多幾次穩陣，男男肛交中愛滋機會大好多

講好多次我係女黎 ok?

Enjoy唔enjoy?

蝻？

我港女我唔鍾意南亞

男男肛交唔會有性病架傻尻

著粉色底褲?

不過會有愛滋

咁咪幾好 去老蘭飲醉 都係想咁姐

樓主圖都無張點討論落去

你含住我 我亦含住我 棍撞棍~